早排放工返屋企發現我老婆同另一個男人一齊

仲記得嗰日係NBA Final...
我放工返到屋企 見到有個陌生男人同我老婆坐喺廳
個男人見到我呆咗一呆 就話自己係上嚟睇NBA Final
(自稱我老婆嘅朋友)，話自己支持騎士
我屌你老母 真係當我三歲細佬呀？
老實講 嗰陣我真係好嬲 仲要講大話呃鳩我？
睇你個樣就知你係支持勇士㗎啦仆街

兩隊佢都撐
上去你屋企騎你老婆仲唔係騎士加勇士？

我係咪錯重點

屌

點解你有張圖